
                      Ir al cine con expectativas nunca es bueno, siempre te esperas más de lo que luego ves... Pues no ha sido así conmigo y ésta película, evidentemente llevaba cosas en mente pero me sorprendió al verla completa, la música es perfecta, incrementa aún más el suspense, puede que haya quedado en algunos momentos algo lenta, pero cumple totalmente con los tiempos, que en una película así son demasiado importantes. Para haberla hecho siempre de noche, casi sin luz, la imagen es buenísima, y a parte, el sonido... increíble... que apenas sin presupuesto haya salido algo así tiene un gran mérito. A éstos les das los millones que tienen otros para hacer películas y se salen!!
        
            